覺唔覺得比人話蠢過長空係一種侮辱？

同事：咁都做唔黎，你真係蠢撚過長空。